其實都一年啦

唉

咁夜

曦

好耐冇見

真 返工忙成點

潛左水囉屌

煩緊讀書？

係咁上下

就浸死

其實主要係上少咗連登

正常啦

搞乜户户

係 啲嘢好似做唔完

我都係 日常都忙

通左幾晚頂？

近排同緊自己拍拖

忙唔忙都少上咗 越嚟越少營養

屈機，一你又一年未

咁又未到通 但係精神差咗好多

家純 好耐冇見喎

狼星

點差法

係悶
係真係無野好睇嗰隻

好似永遠唔醒咁 點都想瞓

股票又冇乜研究 但係成版熱門都係財經台

想逃避？

出世嗰刻決定咗情定三生

係 無從入股

。。。

反而想做多啲嘢 但係精神唔好

loveu

推少左post，twitter都del9埋，諗緊做順民算

你依排係咪好攰？係咪有啲咩發生左

求b好耐冇見啦

你仲想做啲咩先

你好長情

曦仔

小掛

曦 最近聽咩歌

做咩
首歌啱你？

我又專一，又長情，世紀好男人

不推返

係啦你又推

抵你一出世就溝到女

個人事都係一般事業上掙扎

但個拉登真係有毒到傻，條ban list已經幾頁，都仲成日見到垃圾post

學多啲嘢 睇多啲書

對唔字，我錯囉

仲記唔記得我

宋子

唔洗專一>>all

最近點

一年你過得幾好嘛

佢無問我

希

油

你點呀

未死得

發生咩事

不推文

乖

油！

係，你又推左